火影算唔算係香港90後同00後毒撚既最大代溝？

以前比人屌到仆街
依家吹到上天

1次過睇晒同1個星期得1集既分別

其實一直以嚟主要都係屌回憶忍者
刪走啲無謂回帶其實火影劇情唔算比人屌得緊要
由其是同期有垃圾死神 結局無望既op
再睇埋續作既博人傳…

咁你應該係近幾年先睇
事實證明完左就會上神枱

想問當年屌咩

漫畫冇動畫咁係咁回憶喎

咁你睇吓依幾年啲漫畫就明

招式越出越誇張，大家都係鐘意返中忍考試個種戰鬥
角色死左之後又係可以出返黎9up，之前白感動
同期角色變晒路人
Boss搞黎搞去都未知邊個
再大量練功9up一樣係覺得結局無望
最後再出隻野玩怪獸大戰
好gay

大撚把野屌：
一開始出場嘅須左之男，破壞左成個忍術系統。

穢土轉生太屈，而且有將受歡迎而又死咗嘅角色返生，拖住人氣嘅嫌疑。

整場忍界大戰太多戰線，畫得太亂，而且每場戰鬥比例不一，想睇佢打嗰啲兩集畫完，唔想睇佢打個d就施成十話。

老母出場，令班呢個應該係最終Boss變得太柒。

中忍考試係最黃金既年代，鬥智鬥力，以前唔係招勁就話事，每個角色有優缺點，卡卡西都話自己查克拉少要靠智取勝，後期完全崩壞無限查克拉大招任放，破壞哂成個系統
同埋疾風傳就開始將鳴人由努力既天才變做血統二世祖，如果真係要揀我寧願培恩個度就完，起碼修完仙人返黎都叫要限次數又熱血

火影世界第一，
各花入各眼，支持既多過反對既好多

算擺啦，神作講到咁，火影係當代最佳作品

其實有咩人吹？ 不嬲都係話佢越畫越爛 好地地一套忍者漫畫 去到後期變創世龍珠

火影世界第一

火影你重新睇返會發覺佢忍界大戰構思得好好,
仔細咁分,
鳴人,五影聯軍,佐助,帶土,兜,鼬,班,穢土轉生四個火影,班,輝夜,
哩堆人都有佢地既行動同目的,
從聯軍打班死人到鼬取消穢土轉生,
班出來掃場,初代阻止班,
另一邊有鳴人打帶土,
十尾放炮,四代飛雷神救場,
兩邊會合打埋輝夜(雖然當初睇到班後面仲有個輝夜屌左出聲),
最後決鬥大結局,每個情節都係一環接一環,
只不過連載個陣每個星期咁睇,唔會睇得清佢個格局,
所以咁多人屌,結局之後回頭看絕對唔差。

咁當然火影仲有好多抵屌既地方,
就好似佢回憶初代劇情入面都仲有回憶,
屌佢老尾我真係唔知仲有咩漫畫可以回憶到哩個地步
同埋後期戰鬥冇左前期既多元化,
十二小強冇乜出場機會等等都抵屌

其實係火影個底好
龍珠後期無人屌咩 布歐篇根本係鳩黎
但完左大家記得既都係龍珠精彩既部分

00後表示一開始就當睇緊火影魔法師
愈睇愈正

個結局收得好撚正wor

咁我無野好講 人人taste唔同嘅

正如有人會鍾意睇網球王子打打下變創世網球 實有市場嘅

屌既地方大部份都係忍界大戰個part痴撚曬線姐
其他人物描寫故事敍述都唔錯喎
加上少年漫嚟講個尾收得幾靚
都值得捧上神枱既

同期十二個除左鹿丸全部變晒大茄，仲要搞死寧次，成套野講努力可以改變命運但其實都係宿命論

正解2陪速睇回憶同原創其實好快過

支持多過反對囉，呢個世界乜都有人反架啦。
但個個都睇，個個都感動到，連尾田都講世界第一

正常既
連載期間大家會用近幾個月既水準去評價個作品
但完咗之後大家就係成套嘢咁去評
咁大部份作品都係前期最好睇㗎啦

itachi個須佐第一次出係幾震撼既
但你話破壞系統既話佢又唔係第一隻高達
須佐之前九尾一尾三忍通靈已經玩緊GVG
四戰就有好有唔好啦 係usb眼同wifi眼太過份啫
班爺即插即用同帶土無線神威比柒西
寧次死得求祈 老母本身應該係第三輯boss但推前咗

結論 有愛就好

動畫幫火影個垃圾四戰拉唔少分
柒西神威空間打帶土同鳴佐最終決戰作畫都屈機

感動到唔代表畫得好寫得好 個個追左十幾年 望住堆角色十幾年 點會唔感動
世界第一邊輪到佢 我就100%投鋼鍊 要熱血有熱血要故事有故事要哲理有哲理要感動有感動要動作有動作
都係果句 人人taste唔同嘅 但起碼我見到嘅fans個個都覺得去到後期感覺唔同哂無哂火影嘅feel

逐集追火影真係勁痛
主要係太多嘴炮同回憶，但大部分內容都重覆
一次過睇可以飛，逐集追就唔知自己睇緊啲咩

我仲記得鳴門帶土嘴炮，我睇到迷茫咗半年
到六道外星人出場比力量鳴門佐助，特別佐助有輪迴眼個下，先變返真係有內容嘅打鬥

鳴門帶土嘴炮邊及佐助審歷代火影嗰段咁悶

當年不停笑中幻術
同隔離鏡花水月一撚樣
仲有有一時一集你眼望我眼望撚左成話
果陣等成個禮拜真係屌撚左出黎
果陣三王真係屌曬老味
一話海賊睇好撚耐 因為好撚複雜好撚亂
一話火影就你眼望我眼望到完 再回憶下 一分鐘到
一話死神就幾秒 十幾頁 三頁天鎖斬月 三頁大頭表情 再加幾頁不加人既表情咁仲有幾格吹下水 日番谷鳩下咁又一話

我覺得係時勢造英雄
當年黎講, 題材好吸引好易入口
一開始的狐忍畀人的感覺係鋤大dee
牌就係得咁多張, 但佢出牌出得合理, 用得精彩, 贏得驚喜
全世界都活喺一個叫卓羅的限制器下
但一到疾風傳, 個限制器好似不曾存在過咁
變左睇賭神, 去到絕境就鬥曬瑞士銀行本票咁
(明明一開始話瑞士銀行最多存款額得10億
但之後張張本票幾百億幾百億咁掉出黎)
d忍術越黎越誇, 完全唔合理地消耗
根據一開始的設定, 明明話再勁的忍者都要注意卓羅用量
後期d忍術求其一個都夠抽乾一個人
呢d將本身最精彩的部分當成笑話咁踐踏的轉變 (睇下gundam00)
咪會令由第一本單行本開始追的人覺得好似被遺棄咁
如果一睇就由疾風傳起手, 可能會確切係神作

出個無回憶加緊湊d既重制版應該幾正既

細個叫狐忍

80後一集都冇睇過
推唔推薦入坑？

忍戰係王道漫畫應該只能算合格
真係稱唔上好 由其忍戰前期悶到訓著

同埋佢第三篇（佩恩後）加左太多無謂又無好好整理既角色
五影班𡃁又唔吸引人 又無預後續故仔 都唔知哂咁多口水講黎做乜

係到鼬出黎收哂d穢土皮就開始好睇
成日話變左放大技 其實個戰鬥場面大左同埋大家級數高左
但雙方仍然係有鬥智鬥力

撚有咩
動畫要加 原著果個都冇撚計
佐鼬幻術最多兩集 卡卡西同帶土直頭幾頁就鬥完

如果依家一次過睇返火影，就唔會屌得咁勁。 以前等火影出一話，啲劇情等下等下真係有少少唔記得咗。 加上有啲位係當年追火影嘅人先知
例如六道打木葉，卡卡西死左，真係傷心，之後過咗一個月到又無啦啦復活。我記得成班frd係咁屌，但依家一次過睇返，其實係ok。

火影世一

值得睇。
但講明先，睇到佐助對鼬太知（即係佐助阿哥） 就差不多到頂。之後會逐漸減分。

Jump 大多數作者都處理唔到大戰，呢個係死症（所以富堅好神，又或者咁講，無催稿壓力先可以畫到佢哋心中想表達嘅）

建議睇漫畫，岸本嘅作畫分鏡真心一流。

我覺得個原因唔係火影自己 係對手

以前火影連載果陣
同期有鋼鍊，未爛既海賊 未爛既gantz 死筆 衝鋒21
好野多到數唔到 standard都高左

近十年神作得巨人 火影個底唔差自然升神枱

當成套漫畫變到忍術完全無效 你無尾獸無𣊬移無寫輪眼就係無存在價值 就已經無哂火影嘅感覺 仲邊到有鬥智 缺藍就隨便搵尾獸充電
最離譜係凱原來先係4戰之前最強忍者 三代火影死之前 隨時凱肯盡責少少犧牲自己 開8門一腳就搞掂 卡卡西心諗我號稱天才又努力學忍術但無左隻眼就咩都唔係 連藍都少過人 人地凱淨係做掌上壓就天下第一

咪玩啦一腳搞店大蛇丸
放條蛇仔出去就翻左生啦

鼬智破地爆天星
鳴人卡卡西凱同八尾打爛帶土面具
凱踢得中班係因為小李同四代係隔離擋求道玉
佐助靠小櫻先返到去主戰場打輝夜
你要選擇性無視咁幫你唔到

其實你有認真睇 凱自己用腳嘅風壓已經 撕裂到求道玉 同我都講明係4戰前最強
佢唔洗開8門都一腳搞掂大蛇丸啦 當時3代必死係因為被封印困住 你凱肯自爆開8門 一腳踢爆個封印 咪救到人囉 扮哂係外面好無助咁

柱間？

要兜都有得兜既
三代死嗰時凱未練成死門囉

果時係叫火滾撚樣

想問下動畫最後終谷之戰由第幾集開始？

好記得個時估蒙面男係邊個

最撚好笑係當年外國有單新聞話條友睇到鼬死左接受唔到走去自殺，
點不知後尾穢土復活左